Motherfucker will return

有無人一樣笑到仆街

冇

佢講唔晒句野

屌你老母